今場占士試探下姐，下場就會出全力占mode

表現差左唔使咁緊張